【突發】特朗普總統大型演講現場捕獲香港人嘅感謝信

嗰個係陳雲

想睇連登仔點睇

陳雲呢排撈得幾掂吓

小弟有啲心郁想做市民黨員

我的貼文發揮了作用

鬼佬見到只會反感

令到trump都要多謝佢個多謝

天佑我侵

通街都係處而家應該搵緊佢啲珍藏無頭無尾截圖

其實係咩事

我屌

上年已經有美國朋友(Arizona紅頭髮native)問過我識唔識陳雲, 我話俾佢知國師係香港本土運動嘅啟蒙，主張中港區隔，排蝗，香港人優先過蝗人等等。
佢聽完即刻講: 咁咪即係同而家Trump嘅policy一樣？難怪會惺惺相惜
我補充一句: 係，除此之外，國師仲同Trump一樣，俾左膠/忽然政治撚批鬥，有智有謀但人民寧願聽啲得把口嘅政客都唔信佢地。

前日trump咪有個演講話咩團結共和黨嘅
個大會入面有段片講吓trump四年來做過啲咩
入面有幾分鐘講香港
然後哩一幅圖就係呢幾分鐘入面嘅一幕

呢個係你嘅經歷？定係邊個衛星page寫

親身經歷，以前喺美國讀書project mate

連登仔扮睇唔到

有無問佢點解會識陳雲？

因為佢見到The Atlantic post呢篇嘢

一定係fake news

我是美國總統的座上客

勾結美帝點解都唔拉？

侵侵點計都有魄力過陳雲

陳雲呢類屎忽講一千樣野中一樣就會拎黎認屎認屁
都唔知佢當年點賣菊花買個教席返黎坐

怕唔怕國安法告勾結外國勢力

陳唔陳雲都好，我唔認為係好事
支持侵侵都好，現實係我地需要各界支持
唔好俾人感覺買重一邊，尤其係左翼當道之時